試燈, 聽日跌2百

唔知中唔中, 不過都put左